其實中槍隔離個朋友仔好英勇

捨身救人 自己本來走得甩 為咗救人都俾人拉咗，非常有義氣！大家應該表陽揚！

個死人頭仲要為咗制服佢唔救人 好嬲🤬

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10